讀緊書呢個階段真係人生最弱嘅時候

對住父母要低聲下氣
俾佢地真係恰到上心口都要死忍

咪叫春喇五毛，一早follow咗你

fg仲慘 發現自己讀完書都係白讀

春都唔叫得咁能惡-.-

想快啲grad還清啲錢俾佢地
宜家真係同俾佢地鍊住春袋無撚分別

fg=冇錢

做鴨都好
嗱嗱臨俾返哂啲錢好撚煩

然後做intern就當你無返過工
wtf goodest logic

樓主出嚟做嘢識搵錢後，就要學習表達自己，並與父母立界線。

明知我個科忙到仆街都可以逼我出去半工讀
問題係 屋企唔係等錢使

有depression就不斷逼你出街 以為你對多啲人會好返
又不斷俾說話你聽唔想你食藥
咁其實你想唔想我好返？

當你出黎做野:

對住老闆要低聲下氣
俾啲客/老屎忽真係恰到上心口都要死忍

有表達過 但佢地太固執 唔會聽唔會理 仲要鬧返你轉頭 共產黨嚟

支持層主

我都覺，但唔讀又唔得

反而我覺得出嚟做嘢好好多
起碼同上司/客唔熟+有個界線

咁係你呢啲家庭呢啲父母既問題
睇你都係啲傳統父母覺得自己生你養你咩都應該要聽父母講野既家庭黎架啦
成日覺得你地點生活到

我都唔明我點解仲生存到今時今日 真係奇蹟嚟
我好似做乜都錯 好似連呼吸嘅空氣都係佢賞賜俾我咁 我真係覺得自己做緊狗咁

14號寄錢俾佢 銀行話要8working days
今日check咗未過到數
大佬 我都要打去問咩事㗎宜家又未打得 銀行啲嘢我又管唔到 點解要不斷鬧我？我做錯啲咩？

我係真心覺得自己父母對我已經好好 我都覺自己唔應該呻
但有時真係好辛苦 我真係唔明自己做錯啲乜 朝朝早發我脾氣 但完全唔知佢嬲乜 我真係唔知自己做錯咗乜嘢

拉

咩叫對你好？
諗一諗先再講啦
作為父母 呢個身份要做既應該只係俾意見 而唔係參與干預

我同佢地呻好大壓力
佢地就話佢地返工仲大壓力仲要養我 有病嘅都係佢地先 幾時輪到我
咁你地又知唔知我嘅壓力就係嚟自學壓同你地養家嘅壓力啊？

講起呢樣
之前升大學揀科 我同佢地講我真係唔想讀商科 對商科真係好無興趣 佢地話搵到錢嘅科就係興趣
到我今年要grad 佢地仍然想我轉科

咩都唔洗再同佢地講架啦
總之有能力就搬